全球有70幾億人 每日都有70幾億篤屎

一個星期就有490億篤屎 點解個海唔會變屎海

你確定七十幾億人全部冇便秘?

因為呢個世界上有便秘

當50億有日日都有屎痾 咁一星期就350億篤屎
都係會變屎海

拎黎做肥料

駁唔到。。。

有靚女，少幾成屎

因為有好多食屎狗…

有人收集d屎去農場？

咁食屎狗食完d屎都要痾屎

我食屎大既 我幫手清屎

你估個個柯到架on9

就算係40億 都依然係屎海

請問你一日食到幾多篤 人一日都係三餐 你一最多3篤 但一日有成幾十億篤屎 你點食呀

你又知冇屎海

當得50億

因為個馬桶其實連接住黑洞

有冇例子

有冇人解答到

正解

因為有食屎狗

大撚把人食，分分鐘唔夠分

食屎狗食完屎都係要痾番屎 解決唔到問題

都仲未計動物d屎 點會唔夠分

會分解

非洲咁多人冇嘢食邊有屎出

不斷有人失蹤就因為係俾政府拉左去食屎，美國都係咁

如果唔做污水處理, 係真係會變屎海

一星期都幾百篤 點分解得切

要食夠幾多先走得

對唔住係走唔到

利申見到人走左出來同我講

我一日屙到兩篤屎，可以carry 1個便秘既人

因為魚會食d屎 人又食返d魚
水有水循環 屎都一樣

其實小弟有時一日3篤 所以實際數字應該超過70億篤

食十篤人屎先屙一篤狗屎出嚟，狗又隨地屙唔會沖落海

一即是零

D魚一日點食幾十億篤屎 呢個屎循環唔係幾講得通

d屎日日一車車運曬去屯門河

地球有 1,332,000,000,000立方米嘅海水
你每次沖水大概0.011立方米*7,000,000,000=77,000,000立方米
即係全球海水嘅0.00058%
咁又點會變屎海
就算你一日all 十次屎都唔會

外星人拎晒去研究

樓主我欣賞你既思路

Ok 每日有0.00058%
咁20幾年後就會變成5.8%
遲早都係屎海

海洋有自淨能力嘅
我係咪真心膠左

個post 好臭

一日產生千萬噸既屎 但發達城市既人完全唔會見到d屎去左邊

你覺得呢

認真答：有過濾器 屎呢d會黎去做肥料

其他地方就唔知點處理D 屎啦
但香港就會運去T PARK度燒

自己入去睇

點樣係污水入面抽d屎出黎

再次見證屎尿屁post必定高質定理

原來屎都可以發電

就算你個腦裝屎 都夠分解得倒

屎內面嘅intermolecular force好細
在室溫擺一陣就會揮發
所以長遠黎講
固體嘅屎係好難存在

利申：chem 1

巴打係自己分解番

點解食完飯,一定要屙屎?屙完屎都仲係要抆? 慘~~~~~~~~~~~

長知識了

人人都在踩狗屎

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。
有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。
被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，
但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，
這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？
在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！
但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。
一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。
這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

雖然想屌你on9但係其實我都唔識

因為屎係可以被生物分解

首先你要肯定某十三億人會去廁所痾

分解左就唔洗痾出黎啦 自己吸收番

雖然有13億人可以做屎循環 但每日仍有57億篤屎
屎海危機真係燃眉屎急

總有人會食屎

人類點解要想上太空？
就係想將啲屎帶上太空度
因為佢地都諗到同樓主一樣既問題
所以美國佬咪首先研發火箭囉

咁咪成日中屎毒

一個正常大型污水廠一日可以處理幾億公升既污水 主要靠沉澱分隔同生物分解
我誇張啲當每個人平均一日痾三次屎十次尿
通常沖一次水用10L左右 當加埋屎尿每次20L
一個污水廠已經可以解決成百萬人需要
淨係香港咁細地方已經有7間大型幾十間小型

更正

屎-尸=米

點計到 5.8 %.....
連登有冇人識計數？

有便秘有靚女有食屎狗有食屎狗便秘有靚女食屎狗
扣扣埋埋差唔多啦
利申會食番自己啲屎

因為有人形蜈蚣

10000除365=27 好似係

解決糧食危機，你我有責

駁唔到

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

到時變左屎毒危機

米 = 十 + x

其實係有食食屎狗屎狗食番食屎狗啲屎

糞金龜: 今次仲唔fat fat?

駁五刀

因為每個人心中都有位女神

=.= ching駛唔駛貢惡
我巧京

仲有其他動物既屎呢？

我普京呀

因為大陸十億人都痾係街

邊個話一定要倒落海
我向上發展 整個屎山 樓主點睇？

想揾個學術解答都無

外國犯罪入獄前要食屎

成班無知撚
啲屎有人收集 之後漂白再壓縮
最後會轉番比啲白米供應商架

我唔可以再講

唔怪得香港山多地少 你個仆街

原來每日都要吸數以億計既屎粉

其他地方唔知 淨係知香港d屎有波台班垃圾食哂

明明唔好笑
唔知點解見到普京係咁笑

以前老豆會叫我去食屎痾飯

原來佢想我做有貢獻既人

拿 70億人唔會個個日日有屎柯 當你20億人係兩日柯一次 即係平均日產10億屎 咁其餘50億人入面每5個就有1個係靚仔 1個係靚女 3個係毒撚 靚女唔柯屎大家都知 咁即係得返40億 靚仔通常都做sell屎 咁d賣左既屎又俾人拎去做其他用途 循環再用 咁淨低30億毒撚 毒撚通常都唔做運動 又鐘意食零食 十日柯一次屎都係司空見慣 即係日產3億毒撚屎 咁即係每日產屎量 shit production volume =1e9+3e8=13億
加上有化屎池 唔會有屎海
利申屎系PhD,屎系研究學者

化糞池

其實無錯

因為個海勁深？

米 = X++;

做成肥料囉
話時話
其實分唔到邊d屎由病人屙出黎
例如愛滋病人
咁就拎去耕田？

我一日柯兩篤

有啲人生仔冇屎忽㗎嘛！

愛滋病病毒一掂空氣就死

我日日都5篤

高質屎Post留名

支那人唔用廁所 減返13億先

你睇下印度條恆河就知有幾多人係屙落河唔係屙落廁所啦

我一日10篤

689食咩大？

仲有狗屎貓屎雀屎金魚屎等等

諗諗吓發覺呢個地球其實係一個大屎坑